[求助] GoldWave開唔到mp4轉mp3

之前都得架
有冇巴打知道係咩事?
利申: 已安裝K-Lite Codec Pack但都係咁

係出咗咩問題
求教

用 audacity

用開GoldWave

mp4只係一個container
邊q個知你入面係咩format

咩叫mp4轉mp3
你直接改副檔名？

駛理咩Codec
K-Lite一裝就用得啦
樓主之前仲一直用到

理論上係咁
但係而家要trouble shoot就點都係知埋好啲

都係
樓主講下點轉唔到先
冇error冇剩點幫你

唔轉得？

真係冇解救方法?

audacity 直接可以 extract mp4 入面既 mp3 出黎
如果係多音軌 mp4 會自動 extract 幾條音軌

咁我試吓啦